有冇ching 5訓聽朝走貨

順便溫埋個option pricing midterm =.=

我已經搵左幾個南亞佬幫我排IFC了
聽朝一起身就出發

吊 搞能錯

濕鳩大都唔能升

南亞佬5洗沽貨？系咪kc？

大家聽日一能定要沽貨比班大戶接火棒=,=